Решив продать всё барыгам и зажить, вы решаетесь получить лёгкие деньги, ввязавшись в авантюру. Вас зовут Вавыка, самый известный из секретных агентов мрачного Краркова.

Ваш санузел забит, видюхи устали, а схрон полон гаек и использованных шприцов. Да, развлекаться вы умели, но вам быстро всё это наскучило. Открыв карту, вы отыскали единственный привлекательный банк со странным названием «PrapTerraBank GreenChelovechki PropertySolution & CO». Почуяв запах дорогусеньких ШМED-X, вы начали продумывать план-капкан-баклажан.
